其實有個方法可以盗絕黃牛！

咁多撚狗公既post，無人撚黃牛黨？

最大的悲劇不是壞人的囂張而是好人的過度沉默。

方法呢

咁你有咩方法撚黃牛？ 講解下ok?

杜呀屌